F1 2021 季前討論區 4

Provisional 2021 Season Calendar (Updated 12-01-2021)

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
TBA
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W12 (Launch: TBA)

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B (Launch: TBA)

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M (Launch: TBA)

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
(Launch: March)

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
A521 (Launch: February)

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21 (Launch: TBA)

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02 (Launch: TBA)

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41 (Launch: 22-02-2021)

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21 (Launch: TBA)

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW44 (Launch: TBA)

2020 Season Drivers Standings
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes 347
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes 223
3. Max Verstappen (NED) Red Bull Honda 214
4. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes 125
5. Daniel Ricciardo (AUS) Renault 119
6. Carlos Sainz Jr. (ESP) McLaren Renault 105
7. Alexander Albon (THA) Red Bull Honda 105
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari 98
9. Lando Norris (GBR) McLaren Renault 97
10. Pierre Gasly (FRA) AlphaTauri Honda 75
11. Lance Stroll (CAN) Racing Point Mercedes 75
12. Esteban Ocon (FRA) Renault 62
13. Sebastian Vettel (GER) Ferrari 33
14. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda 32
15. Nico Hulkenberg (GER) Racing Point Mercedes 10
16. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Ferrari 4
17. Antonio Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Ferrari 4
18. George Russell (GBR) William Mercedes / Mercedes 3
19. Romain Grosjean (FRA) Haas Ferrari 2
20. Kevin Magnussen (DEN) Haas Ferrari 1
21. Nicholas Latifi (CAN) Williams Mercedes 0
22. Jack Aitken (GBR) Williams Mercedes 0
23. Pietro Fittipaldi (BRA) Haas Ferrari 0

2020 Season Constructors Standings
1. Mercedes (GER) 573
2. Red Bull Honda (AUT) 319
3. McLaren Renault (GBR) 202
4. Racing Point Mercedes (GBR) 195 (w/ -15)
5. Renault (FRA) 181
6. Ferrari (ITA) 131
7. AlphaTauri Honda (ITA) 107
8. Alfa Romeo Ferrari (SUI) 8
9. Haas Ferrari (USA) 3
10. Williams Mercedes (GBR) 0

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
TBA

一定係咸爺啦

我咸一定續約
半億美金

等睇咸狗下年有車揸

咸蛇一定會續約

季前都可以開到第4個POST

證明人多咗

等飲湯🥣

咸未續約應該係主因

等睇9堡簽一年平治.
2022年簽羅素搭9堡續約！

點解成日吹奏9堡

飲乜鬼，都話比賽前簽到就得

因為靚仔

後備揸粉平跑Ｑ有第三，粉平Ｋｅｅｐ佢應該唔只咁少Podium

老老豆豆真係唔信啱啱平7屆下季冇車揸呢件事會發生，咁多消息話佢續約有阻滯，個情況就好似場場燈佢壞車但最尾爆住軚都贏咁

唔係就算換都比錢拎番素返黎咩

一定無湯飲

其實有冇人覺得SIR咁多新聞其實都係炒作只係比班車迷係開季前討論下，到頭來都係會續約

lm

Confirmed Car Reveal Date:
Aston Martin: March
Alpine: February
Alfa Romeo: 22-02-2021

新手一問，剛續左now
請問670 fox 係咪無得睇F1 啦
為左F1 先續now ....

有
丹尼爾講左

等睇咸sir成功續約

咸狗無約續係2021一大喜事

咁你2021一定全年都好唔開心鹹蛇續硬

但佢d往績…
實力係有，但都係未上過pod

黑平PR放風出黎壓價
咸狗再唔簽就放風幫威記搵人頂Russell

咸玩撚完未
快撚啲簽咗佢算啦

Horner：Red Bull不需要Perez帶“贊助”入隊
Red Bull車隊領隊Christian Horner表示：Red Bull不需要Sergio Perez自己帶贊助進入車隊，他們簽下他的原因是他認為Perez能比Albon給Verstappen帶來更大的壓力。
之前有人猜測Red Bull會很喜歡Perez帶自己的贊助進入車隊，畢竟他的背後金主是墨西哥億萬富翁Carlos Slim。
“Red Bull不依賴於此，”Horner對荷蘭媒體Racingnews365表示，“Perez在拉丁美洲和墨西哥很受歡迎。”

Horner係咁 而家即刻話9阿albon同

羅素係代言緊IWC定自己戴

Horner 同 Marko係唔係圍牆內最撚mean

根本就係, 你睇4萬走都係話鳩4萬 唔敢同Max鬥
果時想拖住4屆,就不斷放風叫4屆抖一年先
係咁話圖唔得啦,回塘啦, 抖返年啦
根本就係想等季尾方便簽佢
你留意返,果時大牛佢兩個都係咁放風

兩個都正賤種狗, 如果唔係有Adrian newey 同19 max 都唔會撐呢隊閪車

留名

所以我買重佢續約成功

我以前季前冇入嚟
今年先入

係最叻搞風搞雨

關於贊助嘛...

紅牛個個sponsor都係車圈blue blood貴族嚟
咩Esso Mobil-1 Tag Heuer
就算最雞都係AT&T

地區性Telecom真係不提也罷...

沙皇炸彈核平F1

Nikita Mazepin 喺未升上F1 之前已經新聞多多，而家我哋記錄下佢有咩「佳績」先

Nikita Mazepin banned for altercation in European Formula 3 paddock

早喺2016 年佢已經出咗名。當時佢喺練習賽嗰陣被Callum Ilott 阻咗一下，佢落咗車之後先同Ilott 理論，繼而動武，打傷Ilott. 結果被罰停賽一次。

到咗2019年，佢升班到F2, 但係依然問題多多。佢喺俄羅斯站嘅第二場比賽同Jack Aitken 鬥車鬥到出界。但係佢無跟比賽規定喺指定地方入返賽道，俾Aitken 掂到一嘢之後失控片埋去松下信治，搞到要出紅旗暫停比賽，自己就被罰15格同賽車牌加4分。

然後2020年佢仲係無咩改善。喺比利時佢防角田裕毅防到推佢離開賽道，跟住返入維修站之後仲要用架車大大力撞到塊名次板飛起，差啲飛埋去角田身上面。最後俾人罰咗5秒。

然後去到薩基爾站，佢「出色」嘅防守招數又出現。幾次迫車手埋pit wall, 好似想迫到人炒車咁。最終俾人罰咗兩次5秒加時。

同時佢場外啲言行都愈嚟愈出格。喺德國站嗰陣佢亂入素素嘅ig 直播，話素素係gay…?

慶祝肺炎一週年？

唔尊重埸內對手？

承認自己係靠錢買車位？

當佢被公佈會喺2021年成為Haas 嘅車手之後，佢俾人刮到啲事出嚟。原來佢試過同女Fans 講用裸照換F1 入場券。

跟住佢ig post 咗一個story… 扮工者慎入

呢條片當然引起公憤，有好多人都要求Haas 炒咗佢。但係個回應亳無意外係：

炸彈自己都試過拆彈，但係佢後來del 咗個道歉。

至於女事主，佢曾經出過一個聲明話係一個惡作劇，純粹兩個人之間玩下。

但後來佢又post 咗幾個story, 佢心入面點諗淨係佢自己知

Mazepin feels the world ‘hates’ Russian drivers

佢仲要將啲反佢嘅人歸類做國藉歧視。

仲有呢單’The son of the owner of “Uralkali” were having a party on the backdrop of the death of workers in the mine’

好可愛

我諗過放唔放上去好

米奇贊助？

呢個情況開party又真係仆街咗啲另外洗唔洗加埋ilott俾佢打傷嗰張相

你搵到嘅話你加啦，我搵唔到

個時multi21有無都火上加油

9bo究竟係差部靚車定係實力已經見頂

呢樣同咸幾似
甶咸即係歧視黑人

Perez老屎忽淨係玩政治都玩撚死max

擺上reddit

非也
Miki House

解釋得好聽啲係Red Bull唔會為二號車手得登改架車嘅調教
唔好聽嘅咪揸咗年幾都冇成績

Telefónica點都唔會想得罪AT&T啦

Horner第一個反應已經係「冇意義嘅資金(sponsor)係累贅」
論手段Perez就會點玩都唔會夠RBR班地頭蛇嚟

reddit度睇到的

我覺得鳩堡係未能夠突破自己
有部好車應該可以 但佢歲數又有啲大
所以見底啦

RBR都無政治
全隊vs checo

佢係咪好耐以前
上過日本電視 話想做F1車手果個女仔？

係ggen post見到紅豆巴

三個小生去賽車

係

高汁

收到風鹹蛇簽兩年

diu
好撚正

衰d咩？

廢到同mahaveer有得比

FERRARI SIGN FIRST FEMALE TALENT TO THEIR DRIVER ACADEMY

300咁CLS
飛澳洲沙漠都覺得痴9線

如果佢係德國autobann就無人屌
不過塞哂車都咁渣
重要依件垃圾上季F3包尾

Autobahn 300都痴線，無限速je,都仲好多貨櫃車

你以為德國啲高速係屯公咁咩啲貨車最多俾揸中線，快線一定係超車/飛車用

你又岩
不過4-5年前去自由行揸，d路無想像中咁好，日本其實舖得好d。不過真係飛得好開心，唔小心俾人影埋快相

想問佢地d路係咪真係闊好多同直好多

咸狗四圍射

直大部份都係，闊就其實無咩特別

上個post係到嘈廢圖係咪回塘
唔記得邊到睇過話法記架sf1000既尾部空氣動力tune得極唔科學
廢圖搵唔到信心去比油
同埋佢係紅牛個陣無記錯d車都係高下壓力車黎
可能揸慣左手勢

所以廢圖睬Helmut Marko都on9宜家部RB16明係因為本田偈唔夠力要玩短軸同low downforce明知部車唔啱揸都返去

Lewis Hamilton hopes that Sir Jim Ratcliffe can bankroll a new deal at Mercedes, according to F1 commentator Alexey Popov.

Ratcliffe is chairman and CEO of Ineos and is among the richest people in the UK with Forbes having estimated his worth at £13billion last summer.

「Vettel嘅宿命對手應該係四萬 / Max
而從來都唔係咸，
事關前面三個係想將地球車揸到上火星
而咸第一隻腳踏入Mercedes已經上咗火星車。」
- 唔知邊個邊個

不如直接叫人送張cheque俾你任寫啦好無

希望Perez下季有精彩演出

我試過揸嗰段咁啱修路，改窄左

d路計又直過日本，但無日本咁平
試過落返羅藤堡，條路老龍石屎路咁

又要拎呢幅圖出嚟

憑自己實力談判拎cheque，點解要任寫？

但冇廣東話？

因為要求高
而家又r sponsor幫佢搞錢銀問題

咁即係佢都默認合約年期可以減少
係錢姐
佢唔想做左七屆份人工同當年老舒份人工差咁小

老舒好似搵咗成十幾億美金?

以前老舒長期係十大最高收入運動員
重有萬寶路科水

唔知醫佢咁多年 仲用剩返幾多錢呢

有無諗過佢心理質素上唔到pod

9堡當年響force india一樣有Benz偈，結果咪又係無pod

終生無pod嘅呢個record 係有意義過有上pod嘅
有得企比冇位企更難受

退休運動員保險

黑鬼又贏
馬屎話自己比人歧視就
如果佢係黑人下場可能好唔同
blm

應該好多人同我一樣入坑

岩岩先發現今季原來有人
會一次過參加哂F2同F3
即係要鬥15站車 每站3個回合
總共45場車

Matteo Nannini，又係前F1賽車手d親戚，同埋得17歲就咁玩法，想快速賺super licence point？

有錢真好

上年F3總成績18，拎過一次第3

同埋成績好過佢嚟緊F2個隊友，尋晚faye tv鬧嗰條友

Deledda同lord mahaveer一樣咁廢

岩岩睇完點先做到f1車手

要百萬上千萬

唔有錢都玩唔起

9堡=Nico hulkenberg?

以前有人計過由karting上到F1
講緊係順利每季升一級上
至少要洗八百萬euro

始終F2同F3架車唔一樣
今個星期鬥F2 下星期鬥F3
佢又唔係特別勁
我覺得最後會適應唔到 兩頭唔到岸

最新垃圾係Guilherme Samaia
上季F2鬥足24場 1分都拎唔到
唯一一個參加全季F2賽事拎唔到分車手

每年都有興趣睇，但係好多時同足球撞時間
係舊年武肺少左同足球撞時間同埋冇波睇果陣做多左research 就了解多左

點解hamilton同ocon可以話自己出身清貧

我係因為netflix

netflix拍得好刺激

平時新聞睇f1完全無感覺

出身清貧=/=之後發展嘅，際遇嘅嘢....................

我反而因為武肺太無聊所以先睇F1，然後先再睇返netflix

咸蛇同19OCON聲稱自己出身清貧
係比較於身邊堆有錢仔
如果計返係普通人入面既話
佢地已經係中產至上流階層

Juju noda??? 無跟開新聞但係今季14碎揸f4 癲

上幾個post好似有巴打講過得kimi先真係清貧？

其實係有一個傻閪不停話廢圖廢同回堂

14歲鬥丹麥F4
3次排位賽3次都pole
9場車 贏咗1次 上咗4次podium

Juju Noda天份應該真係高
記得佢好細個嗰陣時已經講緊佢不停破日本紀錄
係睇佢之後有無機會出到去玩國際賽入到啲大隊academy
雖然康打唔玩令成件事會難咗

f1係咪無分男女

btw 呢度有無人用fanatec打f1

之前買左t300都覺得幾好

去左朋友度試完佢個podium f1即刻覺得t300似玩具

我用csl elite 唔錯

無
咪撚比w series呢啲咁嘅左膠嘢fake到
只係近年都無女車手有能力同財力上到去
最近女車手揸F1車落場好似係total wolff老婆，之前做過老威test driver幾年

direct drive 同t300 比當然似玩具啦 個價都爭咁遠...

真係好勁

其實我最開始想睇下f1係因為之前YouTube 煲曬cyber formula 之後就慢慢對f1有興趣

假
咖
啲
NETFLIX

又係F1車手後代

賣晒了

女仔其實真無輸蝕

手力都無咁大

f1 torque成25

點計都係男仔好

好多運動理論上都冇分男女，但女仔個身體質素實在差太遠，所以獨立再有女子組

桌球果個吳安儀打到女子世界第一，但每個大寶都係勁早就止步

2019年都有個f2女車手

唔知呢個女仔有冇機會揸到上去，就算有技術有人贊助，又唔知佢支唔支持到成場f1個體力消耗

有冇人係因為F1 隻Game而入坑
利申 F1 2019

Tatiana Calderón，嚟緊會玩WEC同Super Fomula

如果唔係netflix應該零興趣

f12020係幾好玩但物壓真係好假

直上DD

身體質素真係無得比
始終有個差別
但係on pure talent暫時都未有見到邊個女車手係真係好突出 even個時話好勁嘅sophia玩F3都係中下游

Super formula佢今季已經有玩，又係慢到仆街
Wec就咁啱有隊全女班先比佢玩

反而W Series 冠軍Jamie Chadwick應該仲有料，佢鬥F3 Regional都企過櫈仔，依家都係威記試車手

萬幾蚊

要炒tesla

細佬Ham：老豆點解我哋咁窮
一個月去得4、5次fine dining
人哋Rico一星期幾次

*Nico

我係
但係f1 2013而入坑
然後改例就開始冇睇
到18年開始睇返

Jamie Chadwick直程入埋威記個青訓
做緊試車手
但今年轉去玩W Series
我估應該都玩完

多兩個沙包，重量已經唔公平
我都係返落地獄先

Ham老豆為咗俾個仔karting上formula
要兼任幾間上市公司顧問

中產階級式嘅底層勞動囉

覺得黎m應該有影響

唔知出年有冇今年咁刺激

始終男既身體質素好過女好多 好難頂破到依個limit 根本上每樣運動都係好難有女性上到最top level

同埋咸由F4定F3就已經俾Ron Dennis
包食包住點咗入McLaren

你當F4 / F3之前係可能係講緊兩份正常人人工就可以玩到
後面咩F3000 GP2已經係McLaren包曬，你計返佢屋企可能只係俾咗初頭嗰幾年錢

相反Kimi佢老豆係的士司機
唔係咩經理顧問大判
咸相比下一定係放大咗啲嘢 因為Marketable囉

題外話
Princess Charlene（Monaco國王條女）都係咩奧運泳將嚟
好想做國王跟住俾最top level嘅運動健將征服

體力上應唔應付到

之前比人影到wink hamilton

佢老豆都賽過F1

感覺有啲機

之前係屋企搵咗個位放playseat
之後老婆話要買按摩椅

話說想入返坑f1 game
邊年最好

13 online 公認最好
本身果年啲車都好玩
16就改例前最後一年 可以一戰
近幾年就直接20啦 暫時最完善

想知20同19分別大唔大?
唔想好似fifa咁年年俾幾舊水買隻一模一樣嘅驚
利申: 新手 唔玩online

兩個都唔得啦
Tatiana Calderon鬥F2同SF都係冇分，F2嗰季仲要係唯一一個鬥全季但係冇分，係早兩年做沙巴試車手喺private test揸過F1

Jamie Chadwick都係麻麻哋，雖然話F3 Regional開過一次香檳，但係佢係揸班霸Prema，3個隊友都係rookie仲要排曬總成績頭三，佢鬥W Series已經揸過呢架車，F3 Regional嘅成績完全係唔合格
威記青訓除咗Ticktum都冇乜邊個有料(世龍應該見頂)，同有錢就入到去差唔多

Jamie Chadwick算係而家數一數二女車手，但係同F1仲有好大距離，係睇日本妹呢兩年表現點，有冇機會上FIA F3之後再上

主要20有個MyTeam mode可以玩

19易啲上手冇咁易SPIN
但20比較似現實(雖然仲差好遠)
同埋20有my team玩(如果pc仲可以裝skin)

難度唔識set
我成日排位賽包尾幾，講緊細牛大牛都係咁上下位，係新加坡摩洛哥可以有頭幾，但其他場成日Q1都過唔到

但正賽就成日追到podium ，搞到我場場都可以賺十幾個位，明明我玩17，18排位同正賽難度都可以相若，18有一次update左之後個排位同正賽難度就唔相等
而家我都唔識set

用按摩椅做playseat

全身4d感受

玩f1會唔會好有feel

細個睇新聞咪淨係識舒麥加年年贏，跟住係新聞追阿朗素打破壟斷，之後seb 贏4年
我靠新聞淨係識舒麥加，阿朗素，馬沙，seb, ham
其他可能你比個名我我打機可能見過咁

你依家玩緊幾多level?
因為正賽追上去好易
ai淨係識行racing line
一起步turn 1基本上ai會塞返入racing line
抽出去過灣就會過好多架
所以睇下排位決定加唔加ai level

我見網上打100%果個係set左98我就跟左佢

但如果我例如玩紅牛，我令自己個排位係頭4，我正賽咪會贏得好誇張我有時連威記同alfa 都唔一定贏，但正賽基本上我圈速一定快過我Q輸既對手

因為我排到後面追上頭幾之後基本上冇拉龍，淨係比頭幾架放甩......Er除咗西班牙同日本真係揸得好柒

原來又搞virtual gp

可以排位一個難度正賽一個
排位公諗難過正賽 但無巴打你咁誇張

我之前玩到103%不過無限flashback
同埋一撞到濕地排位次次都輸幾秒
利申19 20棄撚咗 返返去同fd玩Forza

20我玩50% race distance, 我又會訓練玩五個program, 再跑q123
一玩就兩粒鐘仲要玩完勁攰
而家都半棄game

你預係Twitch 開台個班一定會參加

未必 叻話問咗其他3個 得george覆咗話會

Lando畀機器問題攪到心灰意冷，秦仔自己知自己事啦不過ocon同辛斯其實都可以玩

一樣

次次cottas正賽快

其他車就好易過

電腦除左Vietnam Monaco 之外其他track都好慢

Wet race ai 真係好屈

From Facebook 玩車趣

🎉🎉🎉回來啦～ 回顧一下近期賽事動態！
.

第一則：「2021 F1 官方安排23場以上的賽事」！

針對世界疫情的難以控制，F1官方居然一口氣大幅提升全球場次！如此奇怪的安排，筆者來解釋一下背後原因。這其實就是廣收各地舉辦報名費用，然後分散如果碰上疫情臨時停辦的風險分擔。舉辦大型活動的合約，都會有所謂的不可抗拒因素風險，只要將這些條件寫入合約中，雙方都能有轉圜的空間，但是對於賽事轉播單位就是一大考驗了！2021又將是辛苦轉播而且難以評估確切時程的一年。
.

第二則：「Lewis Hamilton合約遲遲未決」？

針對這件事情，各位其實不必太意外，這是雙方都有雄厚實力下的談判，一邊是掌握外星科技的賓士帝國，另一邊是無敵七冠王者，本來就會有許多「空間」需要協調。然而筆者以前文章中就有提過，Lewis Hamilton對於某些廣告單位來說，其實是非常難用的明星，至於原因為何？請讓筆者暫時保留不說，但是細心讀者可以注意一下，今年某一家大品牌啤酒廣告所選用的腳色是誰？又是哪一家大品牌投資商只有展示車隊名稱而沒有展示冠軍車手？
.

第三則：「展望2022的那支車隊，研發是否順利」？

簡單來說，紅軍內部又有一些風暴產生了，而這些雜音因該不只是面對今年賽車動力的提升質疑，而是新型動力開發上的分歧。面對目前紅軍高層對於賽事運動無過往熱衷，各主管之間也呈現多頭馬車狀態，面對電子科技的突破也碰上了瓶頸，燃燒效率的提升手段也已經被封印，今年法拉利動力單元的提升幅度可能無法太過樂觀，甚至影響到了部分2022開發與實驗的基底。

超過23場齋睇字都覺得辛苦

次次正賽wet race我都後上到
班AI會自己塞車
但排位落雨就肯撚定Q1出局

講就23場
實際上搞到幾多場都未知
例如年尾堆美洲站 年中加拿大
都唔知到時夠穩定可以搞賽事未
分分鐘今年又係歐洲錦標賽

仲有日本同新加坡個兩場都聞水

尤其係日本，奧運分分鐘都無埋

奧運應該會推遲 搞黎無謂

2022啦，難得世界杯唔係7-8月搞

奧運今年都搞唔成就取消
唔會再延遲 將東京主辦權改去2032年
咁奧運就話洗咗咁多錢 如果閉門舉行唔掂
但係日職 SF都係咁照搞
依家係睇疫情控唔控制到
洗唔洗繼續封關
唔洗封關既話應該可以搞到F1既

其實都預今年大部份時間都封關

上星期睇話澳網有幾個運動員同班crew中左跟住同機要全部lock哂係酒店隔離，一分鐘訓練都唔俾已經俾運動員鬧到飛起。

奧運大規模咁多，個隔離都唔知點做，隔哂係選手村其實同郵輪個環境差唔多，都係等大爆發

呢度有無人會去睇Australia 同Suzuka?

諗緊3.好無買飛 但又驚到時爆疫情

JB 都玩越野

今年都唔會諗有得飛

老細兼車手

澳洲買左飛都入唔到去睇，講左今年大部分時間都封關
隨時2022澳洲站係返3月搞都去唔到要等2023

無架啦 預人體自己產生抗體算
根本勁難斷尾

其實d飛最遲要幾時買
如果澳洲站搞得成我有機會會去睇
利申：而家已經係Melbourne

之後如果又變種就真係it's just a flu
不過係殺傷力大好多嘅flu

Toto都中咗

Singapore同加拿大好似都Q3既
唯一一個pole係加拿大我仲玩左2年

澳洲同日本想retire算如果冇SC我可能掹車邊有分，8，9咁

有SC or 雨我仲有機會靠免費pit 追，電腦唔識因為天氣而留落雨果下入pit, 如果冇事冇幹呢2個站真係忟水

Monza 同加拿大又試過贏得好誇張好難觸摸

我廢j開輔助既,跑水通常成績好好多，有時落後得多一落雨就追到多

唔同場既AI真係可以好誇張
Suzuka Silverstone算比其他場快
Monza Sochi Spa就算慢
Montreal有得cut last chicane實快好多

Melbourne AI算幾平均 但本身條track唔算多過車位
多數食turn 2去turn 3果段DRS再late break插inside過
同埋AI Sector 3係幾慢 都追到唔少lap time番黎

That’s why我唯一一個pole係加拿大

哭左, NOW冇得翻睇之前既比賽?

做咩咁傻
點睇都係中遊大戰會多鏡頭過benz遊車河

另外 頭先睇法記個官方Fans 網站睇吓21年有咩贊助商 佢哋更失去咗Hublot 不過加入 Richard Mille

嗰頭盔

呢架係今年新車定下年新車
好似細架咗咁既

18年架車 呢幾日法記比現任同青訓車手去試車

有冇片/直播睇?

無追開
澳橙又換左隊
Redbull 泰國仔唔見左

但拉花唔同18架車咁既

同以前Vettel係Mugello 試跑個陣差唔多 前翼係當季拉花 後面係個一季嘅拉花

太陽神一定會續約

17年之後就冇贊助垃利啦唔係咩

Richard Mille 本身係咪sponsor紅牛？

本身贊助好多中/下遊隊伍 咩麥拿倫 愛快 哈斯都有佢贊助

Red bull係tag heuer

冇錯 桑坦德走咗之後 一直等到18年日本先至出現大家所熟悉嘅mission winnow

波子？豐田？

長城汽車？

Tesla

唔通2026波子入場?

永遠都係討論架啦
啲車廠講明副19偈唔換
都唔會加入

Kimi

擺明sell部車夠多位，亂咁塞都得

連劇都出埋係唔係要永續loop 嗰句
Robert De Niro, John Boyega to star in new Netflix F1 thriller

淡淡定有錢剩

1）Netflix出品會有女人 / 變性人做Formula One車手，冠軍必須係黑皮女人 diversity enough

2）反派必須係男人 仲要扮東歐口音嘅英文
人物動機有咁弱得咁弱
例如話借賽車運毒係因為貪快車貪好玩
絕對唔係因為賽車運輸經歐盟各國唔駛俾稅而且啲毒放咗入度點會咁易查到

3）啲賽車場作有咁多綠幕整咁多綠幕 同一個footage用多幾轉 盡量慳皮完全 觀眾大概知咩事is ok

4）唔好講嗰啲咩DRS呀Budget Cap呀FIA偏幫某大廠呀長江後浪推前浪呀咁嘅嘢
大部分target嘅女性觀眾都唔會明
總之就Formula One當背景就得啦

要唔要加三角戀?

D F1 係背景道具，出現下就算。唔穿越出部V8出黎偷笑

魚雷同Max: 我哋都係小朋友既爸爸

愈講愈CCTVB 化

結局就係男主角揸架F1,女主角坐係車架上去海邊再一野錫落去

或者廿個車手一齊bbq

講真玩得賽車依樣運動有幾多個係窮人呀

我都係
果時買機未有GT SPORT
就買左隻F1 2017
之後就慢慢追番曬以前D賽事

窮人？

窮人觀看席同鄰近五星酒店都入唔到

TOTO中咗武肺 已完成隔離程序 佢話得輕微症狀 同咸蛇續約進程緩慢

咸蛇實續到約

緩慢啫
仲未失敗
即係咸蛇續撚硬啦

咸蛇續唔到約 = 武肺搞事
期待咸蛇帶領BLM全面反共
黑人來了我帶路！

永續咸蛇不是夢

支持咸蛇拎八屆

咁少？ 起碼都十啦

11屆

咁呀………拎到60歲退休囉

其實其他國家fans係想咸續到定續唔到多

Hamilton dominance could bore fans arrr

Only white trash bores fans ok? Black won’t, man

我見班台仔不知幾想永續咸
你試下講句咸神壞話就準備比人屌死

依個應該係tvb mode

台狗都係啲跟風怪黎

我想問下codemaster會唔會整今年啲新場
出dlc都好 好想玩下

F1 game係跟賽程出
上年都係跟原本賽程出，武肺改咗嗰啲話太趕就唔出
所以應該有而家firm咗嗰23條
賽道DLC就唔會有喇

對比上年好似都只係多咗imola同沙地阿拉伯

19 有德國
20 多咗越南同荷蘭 冇咗德國
21應該會多咗imola+沙特(未出track layout)+一個待公佈
但就會冇咗越南同某國

竟然有日文字幕
但牛角真係好細粒

放心
黎緊EA出既話
唔到你唔買DLC/PACK

仲有兩個月就開季

車隊叫細牛唔係冇道理

果班勝利車迷嚟架

次次見佢地講到咸神贏車係因為咸勁同講到完全唔關部車事就真係好想笑

71個正皮，究竟幾多人mon 緊po

得罪講過
放Lance Stroll放架車度都應該可以幾連冠

Fun fact: 佢揸post-Bottas Williams拎過pod

佢個有個第二名咪就係俾Bottas 搶走囉

Lance stroll都叫有個pole
求其擺latifi可能都攞到wcc
w11屈到鹹一個人高分過redbull成隊

[F1] 未來有更多廠商加入?
新任F1首席執行長Stefano Domenicali透露，他正在與新的引擎製造商就加入F1進行談判。
在2021年，參與F1的廠商只有 #Mercedes、#Ferrari、#Renault 和 #Honda，而本田已經宣布在本賽季結束後離開，因此下季只剩下3間引擎製造商，數量為近20年來最少。這與Formula E形成鮮明對比，在即將到來的FE賽季中，參加 #FE 的製造商有Mercedes、#Jaguar、#Porsche、#Nissan、#BMW、#Audi 等大公司，在未來更有 #Mclaren 表示有興趣在2022年加入FE大家庭。
對於一些賽車評論員來說，他們一直指 #F1缺乏製造商的問題是導致F1近年人氣不及以往的主因。他們認為加入一些新廠商能令賽事更刺激，也更易在車迷之間引起話題。雖然F1近年希望透過更改規則令更多車廠更容易進入F1，但成效似乎不理想。
不過Domenical暗示，F1缺少引擎製造商情況可能會在不久的將來得到改善。他說:「我可以說的是，我們正在與其他廠商進行有趣的討論。目前有一些 「非常知名的公司 」對F1有興趣，#他們知道F1平台能給他們帶來莫大的價值。我們也希望新廠商加入能為F1帶來一些新動力，不過一切尚未有任何結論。」

咁重downforce，呔耗會唔會大咗？

會呀，你諗下你放隻手掌喺塊鐵板上面捽，一次唔用力，一次撳實隻手用力喺塊板上面捽會有咩分別

會呀
所以咪要求21年全部車減downforce

其實Benz 真係好癲，2019新aero 例減咗頭鏟嘅部件，連入氣口前面啲裙板都限制咗個size, benz 嘅df 不減反升，隔離垃利就真係退步咗，好佩服佢哋嘅工程師

垃利負開發真係一絕

唔係多d downforce冇咁多呔耗咩

Toto Wolff分身術

要睇track先知

一般黎講(有直路有灣)
高downforce = 多咗grip = 無咁易slide
但問題係車手可以比低downforce用更高既速度過灣 = 多咗wear

Monza Spa Monaco Baku(多直路少高速灣)
高downforce過灣理論上會少咗wear
但直路friction大咗會多番wear(對比低downforce setup)

高速灣就有影響
因為過灣速度快左
條胎都磨得勁左
所以P記改胎某程度都係幫平治

又黎特攻tire

好想睇多次13銀石係咁爆呔

銀石近呢幾年都有tyre failure
可以攞黎證明Pirelli垃L圾

威記有位

Alonso vs Hamilton | 2013 Canada GP

咁即係暗示羅素去Mercedes?

角田仔係Imola 試車

似test driver 多啲

似請KMag 做test driver 多啲

9:22

搵KMAG都唔搵9堡

Kmag有sponsor

會唔會咸蛇摟屎x, 黑平如果搵到車手填威記個位就放素素落去算數呀...

K Mag喺呢篇報導嘅唯一作用就係揭示Benz嘅小動作

Alonso!
Real name is no Power!!

登登燈 登登燈 Jaaaa
There’s two Renault engineers walking around walking around
登登燈 登登燈

55: 仆街, 中 伏！

心諗點解舊車仲快過新車

聽James Allison講野好治愈

叻：
Alfa Romeo光速上到Ferrari
差少少拎年度第三 但係俾圖新加坡站食咗個冠車
開咪要power又敗曬人品

第二年終於諗住有得做正
點知拉利引擎有事

第三年諗住點都係做緊拉利頭馬
點知舒密仔入咗場

Sainz就識嘢
轉隊三次年年加薪
為份人工啫

嘩 全盛圖要回歸了

圖：我禿了 也變強了

圖個頭搞咩

笑到仆街 光頭seb

仲笑!?係垃利比人撚到咁 壓到大到 唔甩頭髮就假

光頭seb

一拳超圖

普通DRS拳

認真singapore outlap

男人味出哂黎 成熟佬味

脫髮危機

做咩圖早過咸變禿咸老過圖㗎喎

禿到洛賓咁

廢圖咩料

咸一早植咗啦

咸係偽密髮
圖係真禿頭

Giedo Banter Garde

廢秦

Courtois

雲迪加特真係正宗9upper黎，留親言都一定笑到仆街

圖

我圖

上季完嗰陣個頭仲好型棍架

就黎變琦玉

咁有錢都唔搞搞個頭

入AM真係咁大壓力？

俾Lawrence Stroll壓價壓得太狼
銀包冇錢值返髮

上年先大壓力下話……所以上年一路脱到宜家

因為終於有下壓力

我個頭搞咩

你分咗俾Binotto呀嘛
睇下個意大利佬幾撚多髮

誠實面對自己

25圖上年都有參加呢啲

呢個一定a貨黎

垃利到底收埋左我圖喺邊

Vettel 可以加入 fast and furious系列

歲月痕跡

我係圖立即成個頭剷光佢

地中海+M字額

垃利害人不淺

問下意見

csl elite f1 bundle ($8999) 定

t300rs ($2999) ?

淨係玩f12020

上次無慾無求所以無壓力
今年要證明自己未回塘，所以

如果8999同2999對你嚟講係一樣又只玩f1咁梗係fanatec啦, btw應該唔使8999咁貴的

June 2020:
Ferrari react to Mercedes criticism: “We would’ve re-signed Hamilton already”

拉利快撚啲簽咸啦
得咸者得天下

依家剩玩F1 + 兩年內無咩其他賽車驚想玩既
T300RS啦 平咁多
雖然Csl Elite唔洗8999
到你真正想入sim racing呢個坑果陣
會建議你一步到位玩direct drive
Simucube DD2又好 可能到時又出新款
F1本身force feedback同physics唔值得買咁貴
(除非你去玩比賽 唔係既練好braking先)

感謝師兄feedback

咁買住t300rs先

真係平好多

快啲問下咸係邊度植髪

岩岩打左去now 問, 黎緊果季暫時未知有無直播, 應該無既機會大啲

吓

Campos 老闆過咗身

唔L係呀

FOX同F1簽嗰份合約本身係去到22年完

向好果邊諗 如果香港冇轉播
可能會有F1TV pro

F1TVPRO 好多正洲國家都冇嘅

下年有五個老屎忽喺度 全部橫跨三個十年

英國車隊需要英國髮型

數嚟數去得咸蛇 冰人 阿朗素 seb 邊度有五個

vet
當年靚仔搞到而家威廉斯王子咁

古碧沙計唔計

麥記2月15新車公佈

其實 keep 住上年執草都好
但我諗佢想決心有個 new start，好事黎
但真係好醜樣

我都支持佢

希望啦, 如果唔係就要諗下計VPN 睇
記得之前有位巴打係VPN連加拿大定唔知係德國用F1 TV PRO 睇

圖上面張相堅架？我以為係改圖咋

真㗎

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
Aston Martin: March
Alpine: February
Alfa Romeo: 22-02-2021

唔知呢幾年可唔可以比到一部爭冠車俾四萬
要贏wcc 係呢幾年 佢都唔再後生

Wdc先岩

我錯，我原來perez 11年先入

講真 2021 就 99% 都係 Mercedes
2022 話大改例，但 engine 都無改 .... 我諗始終都係 Mercedes/Redbull ... 垃利就

this year Ferrari: next year is Ferrari year

咸蛇07年
Perez 11年都可以話係老屎忽嘅

當年佢都係同咸一樣一入場就入McLaren
既然一嚟就到McLaren其實點都代表有返啲實力（嗰時雖然係收佢賺到sponsor 但其實M記本身都唔等錢駛）
近十年Red Bull Mercedes同Ferrari三方亂鬥，Perez拎咗次分冠都可以話係咁了

對上地球組分冠好似已經Kimi Räikkönen Lotus時期或者Button嘅McLaren

可以都算係老屎嘅

Perez 一開始係揸sauber , 第二隊先係老麥

今年咪有gasly
同埋今年粉平都差唔多同rb有得鬥

唔緊要 上pod會戴帽

好似話植髮嘅過程嚟

最主要係撚到大牛架野

AM 仲要好狗咁個鏡頭開頭無影佢髮型

第二年揸㗎sauber拎3個podium

親生仔

真．主

Time’s up for Leclerc

尤其係馬拉站 揸架咁嘅雞車都可以挑戰到阿朗素

Seb: 我dllm，唔係叫你開季先好影我咩？而家未植好髮阿

重點係5:31

隻BLM狗呢？

We race a$ one

hypocrite crymilton

2022 Redbull冇咗Honda支援 你覺得有機

秦

黑咗面

Btw 23/2紅牛公佈新車？

佢剩係講有活動

比平治玩晒，仲有人咁on9 dum錢落海做陪襯。

以前F1嘅技術可以轉移去俾市售車用
最大問題係而家F1動力同量產車完全冇關係
就連班霸Mercedes架Project One都搞唔掂
講咗咁耐都冇辦法出牌行街
1.6 V6 90度角 設計同任何量產車完全唔同
MGU-H更加完全用唔到落去
唯獨MGU-K呢個動力回收系統係有用
但係玩動力轉電力 我梗係玩Formula E啦

咁嘅情況之下，邊個會倒水落去?

引入呢副閪偈嘅要落地獄！

莫大價值=做benz花下泥

MGU-H真係唔知做乜
諗嗰個係咪覺得自己好醒

依家仲未知佢地買 ipo 定會死返去用 Renault ... 但無論點憑佢地 chassis 我諗應該點都偷到幾場

唉都唔知幾時先拎走 MGUH 等多返啲廠玩

Mercedes 依家引擎，車身，創意全部都 lead 住全世界 ...

講返轉頭我唔知點解當年佢死老婆法拉利放走 James Allison 後，佢返 F1 做野唔搶佢，由得佢去左 Mercedes ...

咁既情況 轉番V8 V10都未必有廠肯玩

咁又未必既
好多車廠開始覺得純電都未必係未來趨勢
而且玩FE低投入 同時回報亦低
如果F1肯大改副19偈
副新偈同普遍街車差唔多
或多或少都會有一定數目既車廠回歸F1

F1比FE入屋好多，會宣傳相對好
睇下轉biofuel有無引到新廠入黎，不過前提都係要改改副19野

除左頂盡航天科技外，我真係諗唔到仲有乜地方可以用得番MGU H

變返普通街車都用得到既偈既話
我相信波子肯定會加入

吱吱吱真心好大陣柒味

入灣:支支支
出灣:支支支支...

賽道都幾趕客

Fan boost, attack mode

今年時間

順帶一提
啲local time 唔係香港時間

冇錯 聲都算鳩數
啲賽道條條差唔多款
都係咁窄咁短

想睇埋試車同排位可以睇呢個

3 wide 都做唔到，去睇都只係為個氣氛

跑Q幾刺激既
因為夠窄
但正賽好撚悶
仲要整埋哂啲fan boost

個時睇香港站睇到中途都頂唔順
之後睇highlight算

us同Mexico都係3點

深夜西車is back

搞唔搞到都成問題

有絲打撘車睇Sainz試垃利

圖又冇 link又冇

第一日識我？

唔怪得Rojo要lan

Sainz把聲勁溫柔?

學生妹溫書

Asian f3

冠宇 BB P1

乜撚野畫質

頂d 畫質衰到分唔到真實定打機

lag到起格

打機靚d喎，現場好似好大塵咁

btw Alessio Deledda、Roy Nissany、支那周同 Jehan Daruvala呢d (準)F2車手都有落場

原來大陸仔已經領先緊7秒睇緊係2345

支那周都幾on9 降grade玩返f3

如果佢F2咁勁就好喇
btw頭三都係F2車手
重有Deledda條廢柴

刷分+練車

佢都有攞過P1

嗰場計一半分

竟然用rolling start

F2 3月尾先開季
2021 F3 Asian鬥到2月尾
既可以刷分 又可以操狀態

冠軍有18分

Super Licence points

如果支那周真係比佢刷到個f3 asian返嚟
Super Licence就有36分
跟住F2 鳩揸上總成績前九就搞掂

阿聯酋車王

揸200圈紐堡倫北環係咩玩法

全力期待支那周強勢升班取代奧干

支那周行撚開啦
2022 19ocon個位係我氣

Charity stream

希望佢唔會過勞死

Hello viewers

上到黎比黑氣石撚 仲慘過雲當

k mag vs gro

Hul vs Mag

最多撚到一季半季姐. 之後支那周就可以拍加斯利了

再比氣撚多次

Super GT here

支那周雷諾青訓自己人,加埋到時大量支那sponsor 到時一定: Pierre, Zhou is faster.

首先 要條支那仔跟到氣後面

Engineer: Let Charles by in this lap
Vet: Yeah you tell him to come closer!

turn off pierre's engine囉

Pierre, it’s James

Bring back V12s

咁快啲想，我要睇大頭收佢皮

乜鬼嘢名嚟
‘Made in Italy and Emilia-Romagna Grand Prix’ title chosen for Imola’s F1 race

就咁 email Grand Prix 唔得嘅

好撚 7，希望之後唔會有啲 track xxx made BY China

Why not call San Marino Grand Prix

講明先，我開嗰場post 嘅話我一定唔會唔會加Made in Italy 嗰句嘢

A.k.a. European II Grand Prix

China and one belt one road Grand Prix
澳門就Greater Bay Area Macau Grand Prix

作反

我又唔係收錢開po, 理鬼得佢點嗌

One Belt One Road and Great Leader Xi's Shanghai Grand Prix

玩野叫返佢做聖馬力諾大獎賽都得

Made in The Greater Bay and Macau Grand Prix

岩岩先發現原來新一季
FP1維持90分鐘
FP2縮短到同FP3一樣得60分鐘
廢秦走得快 唔係可以睇佢少咗30分鐘搵setup

睇錯咗
係全部fp都變哂60分鐘

但都係可以睇垃利仆街

拉利邊到要搵setup
個setup一定係放棄downforce
彌補馬力唔夠

麥記咁快公佈新車 會唔會收皮㗎

superfast 呀，比啲尊重啦

靠感覺，setup隨心便可以了

依家先120圈佢要揸到幾時

上季羅素入pit換錯胎
FIA宣佈咗新一季再有同樣情況
必須要兩圈內入pit更正返
同時賽後車隊需要罰款
但唔會DQ車手
垃利有新嘢玩了

點樣迫害叻同Sai

佢中間點食飲痾.....

中間會pause game去廁所

瞓完覺起身睇未過百

想睇車既今晚深夜有Rolex 24 Daytona
有塞賣波落場

但係無老豆一齊玩

有塞賣波 小林 Nasr 奧利地皇位繼承人哈貝斯堡 L.雲科爾 Timo Glock 法夫斯 Marco Wittmann(韋特文) Raffaele Marciello(馬些路) Earl Bamber(班博) Renger van der Zande(雲迪辛特) Nicky Catsburg (嘉斯貝治)

8分幾一圈，連休息時間預計30小時

主睇GTLM同GTD
對DPi無咩興趣

仲有asian f3

仲係黑色，鹹蛇又贏

Sir Ham宣布退休未

唔係話古碧沙都玩咩

Sor 個陣我係睇排位賽成績 個陣只係睇到咁多呢啲熟悉嘅名字

圖：走得快好世界

Kubica係LMP2
High Class Racing
(Polar Seafood / HRX / Orlen / Remus)

佢有個隊友係Jackie Chan Racing出嚟

咸：不了

簽撚硬約

搵唔到link

BMW 司機

有新車j未

今年#10用本田偈？
但係caddy仲有出偈比dpi喎

[A]Mick Schumacher Q & A
一提到Schumacher這個姓氏，或許你更熟悉的是他的父親Michael，但這位2020年的F2冠軍與Haas車隊的新秀開闢了自己的道路。讓我們藉由問答來進一步了解這位新秀。
Q：你的出生地是？
A：我出生在瑞士，要說得更詳細的話是在沃州（Waddt）的熱諾利耶鎮（Genolier）
Q：目前住在哪裡？
A：現在我住在瑞士的格蘭德（Gland），那裡挺舒服的。另外我花了很多時間在賽道上，所以賽車場是我的第二個家！
Q：最喜歡賽車的哪一點？
A：我只是單純的喜歡比賽。我喜歡賽車跟與場上的對手近身肉搏。如果能在排位賽中跑出完美地一圈並且贏得比賽，那種成就感是難以用言語描述的。還有看到在三個計時段都是最快的時候，真的會笑到合不攏嘴，而且可以跟各種領域的專家們一起共事也是樂趣之一。
Q：賽車生活對你來說最困擾的是什麼？
A：你沒辦法有充足的時間跟家人團聚，因為你得一直在許多地方來回著。這就像你同時有許多工作要兼職，自然能看到家人的時間就會變少。不過身為賽車手，你就是得活在當下並且真的熱愛這項運動才行，雖然我犧牲了與家人共處的時間，但我也得到了許多不一樣的經驗。
Q：你在賽場上有沒有好朋友？
A：我跟Sean Gelael挺麻吉的，我們會一起玩飛鏢之類的。去年在索契我們還一起打籃球，但信不信由你，在這之前我碰都沒碰過籃球咧！
Q：如果你不是賽車手的話，想從事的職業是什麼？
A：我沒有想過這個耶，可能會像當交通警察之類的吧？因為這樣就有理由跟機會在高速公路上奔馳啦。
Q：你最喜歡的科目是什麼？
A：體育課！不是說我不喜歡讀書啦，只是我沒有足夠的專注力在課程上，總是會忍不住想賽車跟卡丁車的事。然後因為要比賽，所以會錯過一些課程，但我還是很努力維持課業啦。
Q：在你去過的許多地方中，你最喜歡哪裡？
A：總是還有更棒的地方沒去探索過，但我喜歡每個我造訪過的地區。在印度的時候我看到他們很努力推廣MRF挑戰賽，然後我也去過澳洲很多次了。我很喜歡看看不同的風土人情，可以學到很多東西。
Q：目前你最想去哪裡。
A：斯里蘭卡，我想看看跟印度有哪裡不同。另外哥斯大黎加也不錯，我喜歡大自然，喜歡像蛇、青蛙之類的動物，但我不喜歡蜘蛛！
Q：最喜歡的電影是哪一部？
A：我最喜歡《哈利波特》系列跟《阿凡達》。
Q：最寶貝的東西是？
A：我爸在卡丁車比賽所贏得的小獎盃，我從六歲時收到它後就一直很珍貴的收藏著，放在我房間最顯眼的地方。這是我最重要的獎盃。
Q：你的賽車偶像是誰？
A：我爸！他一直都是我學習的目標，不論是在賽車或是為人處世方面，他都是我的偶像。能夠向他學習，對此我非常感激，這也是我可以從中學到並且能在職業生涯中貫徹一致。

仲意話f1 lost a bit of its soul

無f1揸酸到

3爆計都仲去 cls

香港版kmag/gro?

Gro 18 加泰

原來Virtual Grand Prix係今晚
又可以睇秦仔柒

全力支持Somalia之光 Sheddie Irvine

深夜假西車

JPM?
睇佢個Acura ARX-5片，大部分commentary都係講緊佢indy500 / NASCAR啲嘢

其實佢嘅性格係啱去玩美國賽
一嚟佢唔係廠隊親生仔 喺McLaren過多一兩年一樣係俾咸屈喺下面
但係佢又冇Alonso咁嘅叫座力

相比下NASCAR冇咗少少商業計算

巴打爬下文好喎

Oh Mag唔識串

Ching why don’t sleep ar

好似無見過jimmy揸F1

上年virtual gp 佢都有份，有時直播玩100%比賽

等緊virtual gp

官方

jimmy broadbent

仲有Mamaduck

素素唔join

pre set
strict rule
auto ers
manual fuel mode

吓 佢唔同係latifi一齊join既咩

臨時退出咗

屌 好似Feature race先50% race(電莖比賽)
之後先到Sprint races係非電莖手玩25%race

啲人腳冇乜興趣 羅素都退出埋真係唔知有乜好睇

有無講點解退？
係咪準備過檔mb 唔方便再代表williams?

唔係 佢下場會join番

可能同黑平傾緊張約

得5 圈點夠時間比賽

跟住咪50%

岩岩睇format係會有1場50%
1場25%

認真嘅就得5圈，邀請賽反而仲長

睇得既都係想睇名人邀請賽

原來fix setup

正常啦，連啲車都係一樣性能

不過F1 電競又真係雷聲大雨點小

悶撚到呢場車

啲penalty多撚到

秦仔Lag 到

平時跑開regular
而家strict
2020仲好易DQ

仲有個ers rule 就好心改咗佢啦，撳個overtake 掣有幾難

佢而家個樣好似生意失敗咁

正常 因為真係生意失敗

新手唔識 咩ers rule？

岩岩場比賽係auto ers

又多一位

Alex's ready.

Gasly’s recovery is very well and he can join his first race in 2021 as his plan.

秦：

如果佢繼續係老麥 我覺得咸都無機會上到黎
JPM + Alonso

But 2021 season is not starting as planned

Sam Marino係一個國家，以前佢哋搞F1係用意大利嘅Imola賽道
除非你可以叫返呢個國家搞F1，唔係嘅話你唔可以立亂用人哋個名

唔驚，個個中咗都變強

緊要都賽季多人中先至有機會上啦 Red blue而家得返角田同Alex未中

Max都好似未中過？

話唔定秦仔成為雲當二號，試新仔都唔要佢

初來報道
睇非佬片而來

我其實係想講Max

咸係Ron Dennis親生仔
當時Alonso玩咗一年就走一定發現咗啲嘢
當然咸都係唔鳩理team order嗰啲人嚟

咸走去Mercedes唔夠一年 RD就拉落權鬥
咸係真好命

魚雷中咗咩？
雖然下年無佢份

魚雷同max都冇中 有人話素素都可能中咗 琴日原本會玩virtual gp但退出咗 然後秦仔搵佢都唔覆

角田同 Max Verstappen 未中

如果秦仔要上，只有佢哋兩個係季中中先至有機會

到時Max中
Gasly又又被RB無視
9估新仔上手RB

vips已經ready 仲要今年鬥F2
點睇狀態都會好過秦仔

好睇到時vips有冇撞期/F2隊搵唔搵到人替佢
否則秦仔個次序應該仲後過vips

冇f1 tv邊到睇到chasing the dream

點會搵唔到人頂
秦仔都揸得F2

搵個鬥咗兩季F1既去做F2替工?

新嚟嘅要講你撐邊個

慘過揸dtm

BLM 強制支持咸蛇
永續咸蛇

拉

我大支那LM2！

Hass唔識裝個Engine
點解可以柒到咁

講緊Can’t fire up喎

我睇f1.fanpage係話can't install

我都唔知邊個update啲或者準啲

總之結論就係用唔到個引擎

威記有望第9啦

拉利幾差都唔洗包尾啦

平 牛 麥 士 L批 12345

拉利 羅密 乞斯爭第六

我只希望威記攞到分
然後完季分到獎金
同埋以威記咁少資源
不如放棄埋今季 直接allin哂落2022架車到好過

其實Latifi同羅素19年打到平分都幾勁
上年都係少得三分

唔想撐威了

啲老咗嘅車手其實係咪會做第二車手？
Kimi

唔會 kimi 阿朗素 廢圖咪仲係一號車手

老舒返嚟嗰陣都係一號

老咗嘅車手就好似豆腐火腩飯咁
都經過紅紅烈火，百度高溫
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊

每一個老車手有佢既歷史，佢既故事
Leclerc究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦（咁）, 一無所知, 戇鳩鳩 （I am stupid), 生勾勾 (give me everything)

跑f3

豆腐火腩飯Jm9
俾你講到聽日就想食

19年比利時大炒傷咗果個
要降lv跑返F3咁慘

反而啲廢柴靠錢有得玩f2不過佢番到嚟racing已經好勁

係
年半返到賽場已經好勁
咁耐冇揸過車仲有F3都算係咁

咁啲新人真係唔易上位

可以跑得返已經萬幸啦
不過今年F3有斯帕賽道 唔知會唔會有陰影

有時侯, 我自己一個睇住廢圖點越跑越後
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我屌咗餐拉利 我望住車架紅到黑嘅livery
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

佢對腳張X-ray好撚恐怖

睇完 00後講f1 終於知道senna係邊個

真心respect

碎晒....

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

講起佢 有無人知Robert Wickens係咪仲傷緊? 分分鐘佢已經唔跑得
Correa跑到F3真係好好

Mean 到

睇咗佢揸nsx 或者f1啲片未
睇完你會更加佩服佢

Wickens 仲康復緊 睇佢twitter 個po 試跑sim 而家

限聚令, 不了

紅館篤尿唔夠黃 不了

Google 佢個名+x ray

慎入

下次呢啲慎入圖加四重呀

屌樓上嗰位做乜鳩嚇死撳入嚟啲人

唉是旦搵啲相推走個張嘢

問嗰位巴打都話睇咗啦仲po上嚟幫手推下

好撚正

再推

真係無諗過佢咁痴線．真係一黎就可以扲Ｐ１
其實平治未來都係靠佢架啦．咸狗退係遲早既事
只係第時平治仲係咪咁強大就係一個問號
ａｎｙｗａｙ，黑平件衫好襯佢

真 希望佢快啲上到位 Ps 靚仔到無得輸

Chasing the dream s2 ep4有上年spa嘅audio同其他f2車手嘅反應

其實唔止腳骨碎曬
睇番wiki佢仲差啲死

黑白相 死咗咩

Del咗側邊啲img咪得

快快放棄咸sir啦

依家先知羅素女友係Nyck de Vries個妹

分咗好耐啦喎

羅素需要女人
Weak

羅素是不需要女人的

但琴日先有英國新聞
影到羅素同條女去海灘玩

嗰個唔係de vries個妹 呢個係新女嚟

Mla?

唔怪得個樣唔同
原來我撈亂咗

睇完chasing the dream season 1
完全唔似Netflix拍到咁緊湊刺激

麥記新口罩勁柒 早知一早買舊款

我覺得okay wor
不過真心唔好戴，戴眼鏡點整都有極多霧氣

前幾日見到有人戴舊款

嗰幾條stripes唔知做咩

細牛twitter admin 好得閒

What哈盆？

你噏乜

happen
佢啱啱北韓逃走出黎有d鄉音

What happen

Erm 好嘅

Btw 個Admin 整個tweet 出嚟喺到同人傾計

AlphaTauri brand manager:
嗯 我哋今年男性用戶升咗1500萬 佔85%
所以我哋嘅目的係要將男性用戶佔有率推到100%

吊，我以為係alpha tauri f1 既post

係F1嘅post呀

我自己9up咋

搞得成再講啦

黑平3月2 日launch
個日會唔會見到咸呢

紅豆湯（有冇記錯果位巴打網名？）

今集鬥車

實見到咸蛇啦
紅豆煲柒係咩味

我就係要睇哩d

睇落好似好左，turn 1無咁易炒，四萬又唔駛驚無左個頭鏟

年尾搞都叫有啲懸念 同埋澳洲個邊嘅防疫措施又做得幾好 最多要佢哋坐14日隔離監

以打機既角度嚟講
最歡迎佢turn 9既改動

F1方面就係唔想要去到當地隔離14日
先同澳洲傾到改去年尾搞

好多人睇

二月三定三月二

2/3

麥記咁早發佈架車 會唔會收皮？
以往有冇例子啲車又係咁早發佈 之後架車勁撚廢？

話唔定年尾都要14日。
依家澳網要坐14日都俾人鬧緊。唔敢想像唔駛14日會鬧到咩樣

For your information
澳洲邊境仲未俾non-resident
當局都預期起碼2021年中打後先會開返俾全世界

如果疫苗唔夠分分鐘再postpone
FIA喺國家層面嘅public policy係唔會有say

好睇過f1

黑蚊蚊個㗎係咪ham

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Mercedes: 02-03-2021

秦仔新車

揸垃利

澳網咁玩，俾你入乖乖14，唔想就下年見
澳洲3月先開始打針，歐洲出唔切貨的話11月都文水

咁2021呢一年都唔駛旨意唔駛14
而且澳洲嗰邊肯開border entry俾全部crew已經好難得

我朋友喺嗰邊讀緊書都入唔到境

垃個ig post係咪meme嚟

Tommy變左sponsor牛奶仔？

咁快就有惡搞

麥記用merc engine th sponsor merc

低難度做喎...

佢idol係咸?

迷咸

內文寫佢唔係擅呢間
佢過左去要揸細牛

細牛拉花嘅拉利

隻細牛拉花幾型仔

dtm 有垃利?用gt3 rule?

索性執咗佢仲好

今年起轉用gt3 rule, 由沒落緊變做沒落晒

今年轉GT3 例
有audi r8
垃利488
麥記720s
平治amg gt3 evo
淨返Team Rosberg未公佈用邊架車

鹹蛇得閒簽未

3月2日揸架W12出場順便簽埋

你知得太多了

F1世界依然在等待著Hamilton與Mercedes續約，據知情人透露：雙方現在已就合約的基本條款達成一致意見。他們希望本週晚些時候能完成續約，如果這些報導是真實的，這將結束關於雙方談判停滯或者Hamilton考慮退役的猜測。
據《AutosportWeb》報導稱：雙方已經就續約時間、薪水和獎金等基本條款達成一致，並在選擇隊友方面擁有否決權。新合約有效期為2年，Hamilton有權再延長一年。不過這一合約將在2022年8月底到期。
玩到2023，岩岩十屆
咸狗有埋隊友否決權，GR63點算

素素

咁我相信2023咸狗仲玩既話. GR就算上都係做公公.

燈下2022黑平架車甩轆變返地球組先

繼續試車 角田

Daimler破產

Toto 帶隊過AM 留低隻狗慢慢奶黑平

Ching sick ball

Tom Moore 染肺炎過咗身

Hamilton, Norris and Russell among F1 drivers to pay tribute to Captain Sir Tom Moore

唔怪得 mercedes 係 twitter 度答人 launch day 時話到時一定會有兩個 drivers 出現，原來己經差唔多傾掂數

合約年期問題姐
我估4千萬 1年 1+1
拎到WCC 有Bouns

Gro 去揸Indycar

慘過被判兩次死刑

一次係Red Bull嘅死刑
一次係F1嘅死刑

仲差緊來自AlphaTauri嘅最後判決

秦仔證明到自己了

到時哥桑係會揸honda 計嘅Dale Coyne Racing 會用51號

另外 indycar嘅冧巴係跟車隊 唔係跟車手

秦仔既心理質素先係佢要被清走既關鍵.
一個鬥車鬥到喊哂口話race me so hard既車手.
無乜可能成為頂級車手. 早啲退比人上位好過

係merc有權否決咸揀既隊友

咸一定揀素做隊友，保子太廢無嘢鬥

揀Latifi , 我都贏夠俾人贏下

揀latifi benz 會唔會連wcc 都無埋

睇吓佢退休後起車隊/Daimler有冇say，有既佢正路會揀素做吓半個師傅學徒既

多得保子永續第二，咸sir一個人既分都多過紅牛

素素一坐上去都跟到，latifi 拎唔到第三可以提早退休

咸狗咩都要出風頭，又16年見過鬼怕黑。俾唔俾素上黎真係好難講

有MAX, VET, PER, RIC真係驚佢未必拎到第三

咸蛇仲未跳完草裙舞？

最唔安全咪你條仆街囉

唔知到時候會唔會又I think Ericsson hit us

轉咗個engineer 咪無人講囉

我按照預定時間過去，就如其他做這項測試的小朋友，他正在看 iPad。我一邊抽血，探頭一看…… F1 賽車？！？！

原本我打算搭訕幾句，好讓小孩放鬆，但這次我真的目瞪口呆，完全搭不上話。

反而是男孩自己開口：「你知道誰是咸美頓嗎？」（我不知道）他頓了一頓，自問自答：「是世界第一呢，我最喜歡他了！」

「噢，那誰是世界第二呢？」

「不知道啊，我只知道世界第一。」

真是殘酷現實的世界，早熟的小孩。

好撚型
好有冠軍車手既台型

遲下應該似19max , 4萬果啲咁， 好似好勁 但都係一世無冠就係因為仆街鹹狗死霸住個位

到時dts出會唔會開另一個post討論 唔想俾人劇透

四重都得嘅
不過有人想開新po 我無問題呀

依幅相好正

其實Ham狗份約係咪真係有啲問題？
點解仲未傾完

拖左咁耐都未簽，好難信無問題

1. 人工問題
咸開40m/1年 但平治成隊+成間廠都講緊要減開支
2. 合約長度
咸開4年 但平治方面想1+1/2+1
3. 權力
咸要求參加少啲PR工作 而係BLM(左膠)議題方面車隊可以支持佢
另外咸退落嚟既時候想係Daimler有一個實際既管理層職位

主要嘈緊上面3個point
依家好似話人工同合約長度都傾掂
係唔知咸退落嚟有冇管理層做

澳橙

管理層俾佢做到又搞BLM仲得了既，一定要有位車手係非白人
做乾收銀咪算囉

重要黑人一定一號車手

成間車廠玩BLM會唔會倒米
買寶馬算

我估平治應該比左一個好強硬既signal比佢
我估最後得錢同2年約only

我諗主要係佢太大貪
又要錢又要權力

當我鹹蛇係狗呀，信唔信唔簽

拎成間廠嚟倒米，垃利再續皇朝，next year is our year

平：你咪撚簽，躝啦

冠軍台型都係啱啱同隊友Latifi打返個和

（咸）
Sorry大佬，簽返簽返
大家以和為貴

咸蛇堅持份約2022年8月deadline決定續唔續多1年
比平治有時間搵人頂佢個位
佢咁做唔似係想玩4年

家震唔到佢想唔想玩
係平治想唔想比咁多錢

佢似係想玩到2022就走

佢2022年都老啦
今年睇佢有無下降先

下降又唔太驚，覺得佢想睇2022轉例，黑平係新例下咩料。無料到就收檔退休。有料到就衝夠十屆光榮退休

屌, 其實佢個記錄都好難破到

走得去邊
去華盛頓國會山搞Ham Lives Matter rally做反美廢青

定係做Mercedes advisor咬住份薪到死做月光族

你同FIA搞好關係 做廿屆都得

咸都係36咁後生,去垃利玩多5屆逗多啲人工再退休算啦

Schumi 都玩到43先退
Kimi 而家都41 阿朗素都39
咸36玩多幾年都仲得

如果佢唔去垃利 直接光榮退休 咁佢戰績應該無敵

咁計法 咸蛇玩到2026大改例都仲得

唔差在玩到27年，連揸廿年，又多個難破到仆街嘅紀錄

屎忽太大坐唔落

Ross Brawn：土耳其大獎賽證明了Hamilton
F1賽事總監Ross Brawn認為，Hamilton在土耳其大獎賽的表現證明了能夠成就七屆世界冠軍，依靠的不僅僅是一台出色的賽車。他指出，2020賽季的土耳其大獎賽是2020賽季中最為精彩的比賽之一。但土耳其伊斯坦堡公園賽道的精彩注定只是曇花一現。本賽季的賽曆上沒有伊斯坦堡公園。“很多人抱怨賽道的抓地力水準和天氣，但這的確是我們去年看到的最棒的賽事之一，我認為每個人都從這場比賽中收穫一些東西，我感興趣的是，更有經驗的車手能夠獲得更好的成績，”Ross 獨家專訪時表示。
他強調。土耳其大獎賽讓大家看到了Hamilton更多依靠自己的實力，而不僅僅是一台最好的賽車。
“Lewis的那場比賽非常出色，如果還有人質疑他僅僅是因為一台最好的賽車，他就應當獲勝，他們這些人應該去看看那場比賽：這是一場大師級的表現。”
去年Hamilton獲得了11場分站賽的勝利，土耳其是其中之一。

仲未續 有紅豆湯飲未

又幫咸托價

咁佢冇講錯

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Mercedes: 02-03-2021

希望素素2022可以離開William 啦

去AM

佢應該今年要衝八屆破老舒記錄

E Formula E

Jimmer 要揸真賽車

It’s Friday then~~~~

垃利日常

拉利喺Grand PUIx或成最大贏家

其實sim racing 會唔會變相比左機會人係賽車界上位

仲要係5號

直頭未必有人破到

垃利有太子，點會要咸狗

vet

暗黑兵法：入去搞BLM，之後成隊垃利冇曬內鬥，變咗排斥咸

好想快啲睇澳橙

R到sponsor咪得
最重要係班capital要意識到sim race嘅入場機會

如果好似Red Bull咁
自己有幾組junior等上位
又唔差錢一年搞幾季大細比賽
其實sim玩家對佢哋嘅重要性接近於零

意大利澳橙 （Italian-Australian）

四萬去垃利=澳馬?

係oh no

每人4/10, 無得再多。。。。

其實f1呢咁多年都係得一兩個黑人

會唔會hamilton遲下要求每隊要有至少一個有色人種

到時asian就會計埋係非有色人種個邊

但始終 sim 無體能要求，又無得 feel 架車同路面的感覺，俾地渣真車比賽似啅頭多
除非過多幾年進化到遊戲機俾到完美 feedback 啦

順便突出太子能力高過咸，贏唔到係因為車

體能可以練，但係賽車直覺同天賦無得練。與其一開波就抌錢落一架真嘅賽車，不如平平哋睇佢喺sim 鬥成點，想睇體能可以較force feedback 睇到啲嘅

其實有sim racer 早啲嗰陣參加過真車比賽，例如James Baldwin (James Baldwin: World's fastest gamer to real life racer
), Cem Bölükbaşı (F1 Esports Ace Cem Bolukbasi Signs Full Season In GT4 European Series ), 最近Jimmy Broadbent 先公佈咗會去Praga 做客席車手

其實點解咁少黑人賽車，又唔信真係一個半個有錢都搵唔到出黎

cem asia f3跑得ok

James 都拍過JB 贏咗一場BGT, 唔算差架

James 嗰racing driver partner唔係JB

無睇清楚係Michael O'Brien

威記3月5

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Mercedes: 02-03-2021
Williams: 05-03-2021

都好，叫做有幾日俾 russell 收拾心情

因為黑人手腳不協調

奇趣？ 之前成日行奇趣都搵唔到

終於星期5啦

好認真答

四萬拉利：
Culture alienation咗嘅意大利後裔 入返 意大利最傳統area

四萬入McLaren 係人都知會有好大chemistry
一嚟英國澳洲不嬲有種bonding
二來宜家M記都真係齊曬最玩到嘢嘅三隻友（Zac 奶牛仔 四萬 分別代表美英澳）

但四萬入拉利
一個喺西方文化成長嘅意大利後人 會同 意大利最引以為傲嘅車隊 文化之間嘅唔同
佢樣嘢其實值得睇

個人認為冇乜可能做到真feedback

玩係玩
實戰係實戰

少之有少
基本上依家鬥緊車既 細細個已經去緊鬥karting之類既
經驗會比較豐富 適應會比較快
再加上玩esport(sim racing)既好多都冇贊助係身
未必有錢去落場鬥車(每次鬥車都係燒銀紙)
相反sim racing可以係一種練習/季前保持狀態既方法
有啲F3 F4車手都會走去鬥esports

型撚到 可惜四萬都唔再年輕 應該都冇機會去做1號車手啦 最多都係扶真太子mick

Gio.99應該仲型

耶穌都唔知會唔會冇人炒

Gio既留得低純粹係令到kimi開心啫
下季完季kimi退休 佢應該都會跟埋走

快啲俾ilott同舒華文上啦

玩具反斗城都有

有無人有買？

咸神成套鬼片咁

係咪7仔定OK有賣個套?

7仔

嚟緊lando norris 同daniel ricciardo 呢一對組合一定好多笑點
2條on9 痴線佬

之前去反斗城得LEC嗰部

元朗yoho mall 有max

MAX嗰部好似rb13 嚟太舊啦

耶穌可以開個youtube channel 搞個Jesus’ F1 channel
Kimi可以開個新宗教 飛天芬人教 咁嘅嘢

其實點玩

有rb14, 利申買左

[Formula 1] F1 1:43 模型

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Aston Martin 01-03-2021
出新車

岩岩好係黑平前一日

今日見到, 應該今日番貨

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Aston Martin: 01-03-2021
Mercedes: 02-03-2021
Williams: 05-03-2021

嗰日唔係淨係出merch渣咩

想要

高價收購

正常唔係發佈咗架新車
先會賣新一季既商品架咩

麥記2月10出merch 2月15先car reveal

想問吓冬測有冇直播睇?

有 但你預好悶
通常都放沙包
係得紅色拖拉機會出盡力跑
如果佢冬測慢既話 即係真係慢

```

```
Do you accept me as your Champ
Oh oh ohoh

Similarity: All Red Bull Drivers

即係都好難透過冬測去知道啲車今年嘅實力係點?
好擔心麥記架車好慢

毛毛巴fake 我

今年架車同上年架車差唔多
純粹aero改動咗 減咗10% downforce
正常表現同上季差唔多
去到2022改例先有機會中至下遊洗牌

睇返twitter好似冇否認(冇承認)
係咪會同一日出livery

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Aston Martin: 01-03-2021 Unconfirmed
Mercedes: 02-03-2021
Williams: 05-03-2021

咁今年應該都幾悶

19max依家先23歲 等多幾年鹹狗收皮就係佢同素/叻/牛奶仔嘅世界啦
4萬就慘啲 生涯巔峰撞正benz皇朝希望老麥可以比部好車佢發揮啦

當年個個都覺得老舒個紀錄係冇可能破到啦
時勢做英雄啫

呢個世代做到best of the rest 已經叫證明咗自己，好耐無幾個車手一齊爭冠軍嘅情況

無視redbull同merc 今年其實都ok好睇 麥記同老豆力量鬥到最後

第三位個個搞笑

吹緊咸狗約deal左 1+1，4千萬歐年薪無加無減，咸頭盔同件衫有兩個自己廣告位

World champion Hamilton, so far without a contract in 2021, is to sign a one-year contract with an option for a second season. De facto, that would be a two-year contract if the Brit doesn’t want to hang up his helmet before at the end of 2021.

As has learned, the new deal could already be published next week.

The salary is to remain the same (an estimated 40 million euros per year). Mercedes, however, is said to be making a step towards Hamilton on the financial side: According to our information he can market two advertising spaces on his helmet and overall himself.

兩個廣告位一定係 BLM + XTREME車隊

無人工加話唔定拎出黎賣

漏左，仲有權選隊友

There is also Insider talk of an allegedly existing clause stating that the Briton will have a say when it comes to future teammates. In the scene, people are already openly talking about a “Verstappen clause”. The reason: It’s an open secret that Dutch Red Bull driver Max Verstappen (23) is on Mercedes team boss Toto Wolff’s future wish list. The clause is a compliment for Max, because it shows Hamilton’s big respect for him, the Verstappen-side comments.

咸狗無可能比max做佢隊友啦

Latifi 水鬼升城惶？

保子落返去啦

保子要落返去不如退休揸rally算

一係學kimi, 自己同隊車deal 然後跳槽走

咸狗永續公公做隊友就有

同埋之後有素素，冇理由MAX上平冶，除非toto想過AM，之後素素去AM

同一部車公公spin咗幾多鑊

Honda 咁樣會唔會唔賣畀red bull

魚雷

移民加拿大囉

憑實力搶自己啲仔女返嚟
點解要還？

魚雷：😦😦😦

Max:

杏覆賓州
Pennsylvania is full of almond

Max = 埋單毒撚
Kvyat = mk

其實MAX算唔算養緊便宜仔

F1係歐洲貴族騎士既繼承 班黑鬼邊有class入

咸 = 歐洲貴族班主隻勁馬

兩家都有錢，便唔便宜仔好少事
反而係Max 23歲, Kelly 32歲, 真識食

Chris Harris 又一次踩垃利

拉利：Ban多次！
憑實力整垃利 點解要俾你鬧？

Ban 咪ban, 唔使諗點踩舊垃圾仲爽啦

佢都唔係踩得好勁，提出個問題都好正路。Driver vs Tech.

黑人有錢
又鐘意賽車
仲要有天份
都唔容易

緊係啦
三百幾公里鬥late brake
一出錯可能會死
個心理壓力邊有得比
同打機邊有得比
撞車最多咪輸

第一個真係最仆街，呢條撚樣平日滿口仁義道德，然後當大家有困難要慳皮嗰陣就咁撚大咬

Sim Race有樣嘢好

就係真係可以模擬賽道環境 俾玩家線上預測下自己車品如何

其實Gran Turismo Sport加咗個penalty system係真係會令到玩家注意返賽道規則
但係衰在GT本身係大眾類遊戲
最後得返啲自認pro / semi-pro嘅人先會一路玩落去

其實你有無留意到佢2019 2020係一年最少42m另加9m出宣傳活動有啲網直情話有57m

佢而家40m係減咗價喎？

支那周喺Asian F3跌到落第3

40m+佢自己既sponser + 獎金 可能真係有57m

個法國新仔似乎唔錯
18歲啱啱先開始揸f3已經揸得贏幾個f2中遊前輩

Plc上季有玩過幾round fia f3 唔係啱啱揸

已經由F2返去F3刷分，仲要係Asian F3
咁都玩唔掂就收皮la

証明當年垃利玩野令支那周嬲爆爆走去做威龍學徒係成功既operation

新手唔明

乜唔係唔比team roder架咩

點解可以valterri its james

幾年前冇左啦

都唔憎佢嘅
視下世投胎歐洲人啦

完

2011賽季開始廢除限制
有返team order

無視你唔鍾意嘅人就係對佢最大嘅傷害

因為operator知道成個team得一個車手

同埋一個車手assistant

說個笑話
GT Sport Penalty System

[F1] 2021賽季Update︰星期六有Sprint Race？澳洲站更改佈局！
-
近年有不少車迷對星期六的排位賽感到沉悶，而據報FIA正在審視不同的解決方法，當中包括以衝刺賽（Sprint Race）的方式決定週日比賽起步的排位。
-
F1 CEO︰研究衝刺賽的可能性
之前在2016年FIA也曾改革過排位賽，當時是以每90秒淘汰一輛車的方式進行。#不過因執行起來非常混亂的關係，新排位方式只進行了2場便取消，而舊的排位賽就一直沿用至今。上年時任FIA官員Stefano Domenicali也曾提出過以倒序方式起步去增加刺激性，但方案受各大車隊反對，尤其是 #Mercedes 和 #RedBull，他們並 #不希望看到自己的車手要在後面瘋狂超車。而今天這位F1的現任CEO表示該計劃已經完全擱置，取而代之則是Sprint Race的新方案。
-
他說︰「這一計劃（倒序起步）未能得到車隊們的全力支持，所以我可以告訴你，這個討論方向已經結束了。」
-
雖然排除了倒序排位的可能性，但Domenicali也表示，F1正在討論如何嘗試在週六舉行一場衝刺賽。
-
他繼續說︰「我認為，這可能是一件有趣的事情，相信一眾車迷也很樂意看到更多超車發生。在現今的F1，我覺得我們需要為比賽創造刺激和機會，為此我們也正在加快討論的步伐，#看看這計劃是否可以在今年進行測試。如果效果良好，這方案將是以後排位賽的基礎。」
-
澳洲站更改佈局
在今次與Autosport的訪談中，Domenicali也確認澳洲站Albert Park的賽道佈局會有微細的修改，並在隨後得後澳洲站官方的確認。
-
本來Albert Park的賽道公司是打算在今年澳洲站賽後開始更改佈局的工程，並於2022年才使用新佈局。#但隨著該站推遲到11月上演，賽會決定把工程提早舉行，具體修改如下︰
-
1. 將維修站（Pit Lane）加闊︰加闊後澳洲站的維修站限速將由60km/h提升至80km/h，這可以大大減少各車隊入Pit所需的時間
2. 維修站外的草地移除︰有見Daniel Ricciardo在2019年起步在此草地意外剷掉前翼，賽會以安全為由把該處的草地移除，以減低「意外」發生的機會
3. 重鋪賽道瀝青
4. 3, 6, 13號彎改建︰為了提升超車的機會，這3個彎將會加闊並把彎角角度改大，讓賽車可以更高速入彎和更易跟車

有冇人識D人英文名好奇怪

DLLM 原來kimi咁多人識

F1搞Sprint Race而唔倒序起步係冇意思
假設用上年成績
44 77 33唔通搞Sprint Race+Feature race個排名會唔同咩
咪又係44 77 33上podium

Benz 幾時先會仆街 佢一日唔仆街 F1都好悶

Unpopular opinion:
老納認為penalty system雖然係弱智
但係真係練到車品

要改賽制就應該分 Mercedes race day 同 normal F1 race day
星期六就全部人落場
星期日就拎走兩部平治
分兩個 table 計分
排位就求其星期五下晝搞左佢就算

轉format的話44 33 會係返podium, 77會有懸念。11 同 3 多d機會偷雞

引擎大改 唔用呢副19v6
然後再大減downforce既話
咁樣平治先會有機會仆街
(仲要前提係唔比佢提早一年all in研發新車)

14?

5

77會卡關是常識吧

11係邊個

Per

掉返轉我都唔覺得佩雷斯有機會
佩雷斯分分鐘可能好過albon 小小
佢set車又唔係特別勁
大牛部車又咁極端
佢好彩老油條,無咁易比外來因素影響姐

f1 2020個penalty system都係一9樣

點都唔夠gts 咁癲，一嚟就俾5秒你嘆，f1 至少有warning 頂住先

你睇F1 ESPORTS
場場都個個人都幾個PENALTY至少.
仲嚴撚過真實F1. 真係得啖笑

上年ESports果期
有場係叻同素喪cut corner
罰得少嘅贏

巴西個場 不斷互換領先位置

我個人純粹因為佢鬥唔掂F2，之後去F3刷分呢下反感啫
不過依家...

F1 game個corner cutting太極端
Regualr就好多時cut corn都冇嘢，strict就一出界就warn，唔似真F1咁睇情況而定

GT就算把啦
前車brake test都係罰後車

George啱啱直播corner cutting同track limit罰咗40秒 最後dsq咗

F1 e-sport 世界冠軍 Jarno Opmeer 轉會黑平

揸晒 F1 同 FE 兩邊

Formula One Esport

不了

佢地跑果個都唔係esport
係regular唔係strict
算罰得少
用今年隻驚跑strict應該直接DQ左

有冇team order好主觀 點去prove佢真係喎 又唔會咁on9叫bot just let ham pass咁

要咁落去證明佢唔夠天賦上f1

魚雷表示
扑都扑過，女都生埋
是但啦

係得垃利咁on9
大大聲let him by

Starting in August 2016, Kvyat was in a relationship with Kelly Piquet, daughter of three-time F1 World Champion Nelson Piquet. In March 2019, Kelly announced via Instagram that she was expecting the couple's first child and their daughter was born on 27 July. The pair split in December 2019.

真 · 女神棄mk嫁毒撚

下世投靚啲個胎
做世界冠軍個仔

Fox+ 收咗皮下年點睇車

Fernando is faster than you～

上年先有拍賣行賣Schnitzer E36同E46
好似都係二十萬至五十萬（M3）咁嘅位

Now e表示「理撚得你地」

利申：苦主

另外, 關於俄羅斯人唔能夠使用自己國家名義出賽嘅禁令唔適用於F2 所以舒華文可以繼續使用俄羅斯嘅名義出賽

放心有色人種只包括有黑人，同埋女人仲有變性人

只有黑人白人先擁有交配權
亞裔嘅
共產主義者特殊處理
政權反對派一律處死

lm 有男人變性做女人揸W series

唔洗變性架
只要你覺得/認為自己係女人

幾年後W series 第一直接攞super license 上F1

我就係要呢啲

太子要啲時間，搵鹹狗set好架車
同tune好19做公公
俾太子第日登基用

拉利 > 雙平

素素 = Latifi > 太子
Latifi勁過舒密卡

Speedy Lando

成晚都無推過

開定5
[咸爺一定續約] F1 2021 季前討論區 5

見到9百幾，d人開始潛水

唉
Rip schnitzer

又無新聞又無新車都唔知點推

原嚟香港有間AC Schnitzer HK by ReinArt.Design

推素素esport企凳

唔講都唔覺威記改過拉花

唔發現好正常
正賽有幾多時間影到佢地

威記畫面多d定alfa romeo 畫面多d

Haas應該多d畫面

下年仲多，影住太子

一定愛快多
起碼kimi仲有機會鬥下車
同埋會播下radio

我估影癲馬多過舒仔
舒仔第一季定律必定無影

同排名一樣冇變

個人看法

舒仔逢初必慢係有原因
一嚟係睇透車架
二嚟對方都冇咁易咁快捉到佢路（data唔可靠）

逢第一季慢緊係有原因啦
舒仔適應能力低 冇咁快上手
對brake冇信心 經常早brake
揸唔盡架車
所以先好奇佢上嚟F1 年年架車都有變動
佢點適應

佢咁既手法都似無運行多，好在佢係太子大把人陪佢讀書，再加2021入俾佢揸一年現例，先揸5年新例。

揸F1 根本係講際遇，啲人唔show 你就係唔show 你，睇下9bo

成個Red Bull嘅泰國金主back up Albon喎

佢講完They race me so hard都係留到季尾Per拎冠先走
俾著早幾年晨早一完場就同你講拜拜

新車 announcement 應該好啲

去到3月2公佈新車
咸蛇都係唔續約既話
應該可以推爆POST

康打LOGO 配黃頭盔, 真係好靚, 中間係紅白SPONSOR 重靚D

BENZ 而家砌緊2023同2024架車la

一定續